我而家割你老母蓆

Sorry呃大家入嚟 唔係叫大家唔入機場
但大家諗下入咗機場大家點樣走
集中討論
我打死都唔撚割 只求手足全部安全

你老母又標題黨 你食屎先啦

負皮我囉 但可唔可以比埋建議 手足喺機場升級會好危險

你仲推 你弱智？ 你正經開過個post討論唔得？